講出你心目中上個年代既球皇

上個年代大約係90年代尾到二千年中
普遍既人都認為係拖舟同朗拿度
前者數據唔突出但技術超凡 有佢係到成隊波勁一班 中場控制晒 一個引幾個包夾 傳球準 頂級中場大師

大哨就外星人 有身形速度快把握力好 典型神射手

其他可以討論既細哨、卡卡。。。

冇爭議性